1118 葵芳街坊爆seed中

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

721

Rthk見到

叫得咁大聲

街坊真係講得好啱

有冇見到急症室落閘

打999

有無街坊一齊撐佢呀？